區議會完！跪求區議員去救POLY學生

仲有義士被困
係時候展示持份者既力量

推

好似話4點會去poly

真？ source ?

勸 退差佬
唔。好勸POLY學生投降

一陣比popo濫捕然後dq

咁區議員可以點救

叫差佬
不要叫POPO

岩岩聽apple直播
冇錄

唔肯定有冇聽錯

民主黨會去
胡志偉live講咗

如果區議員做到既，立法會議員都一早做左，拉